張敬軒 HINSIDEOUT 優先訂票集中討論區

【#張敬軒演唱會搶先買！】

張敬軒返嚟喇！《KKBOX 呈獻 HINSIDEOUT 張敬軒演唱會》將於6月15日至17日喺紅館舉行，想親身支持偶像？建行（亞洲）幫到你！ 由3月8日起，建行（亞洲）信用卡會員即可優先訂購門票*，快啲拎定張信用卡，準時打訂票熱線2180 8026^搶飛啦！

詳請：

*名額有限，先訂先得，售完即止。
^星期一至日由上午9時至晚上9時。

仲有三分鐘

一分鐘

打唔通....

打唔通

有無人打得通 :(

通話失敗

係未開始定咩

4張已買

無識人有建行

幾點打😢

唔通 其實有冇咩秘訣

2張

瘋狂通話失敗

same

有無好心巴打幫買780

張海報好kai
ps打唔通+1

打極都唔通!

其實係咪真係通

係咪未開始咋

試過打幾百個都無次通

用公司電話同自己電話打極都唔通

隻手指好似痙攣咁瘋狂㩒同一個地方

樓上有巴打買咗

冇建行呀

建行賣飛最垃圾

咁撚快

屌

10分鐘咋

係咪假架
係咁call fail
我9點前打同9點後打一樣

仲係冇成功過

已經打左150次...
都無人聽...

CCB 真係好垃圾

究竟佢有幾多條線

09分得咗
個姐姐仲好心提我17號係父親節

終於通 不過賣哂
有冇咁少飛呀

唔撚係呀

留飛公售，定比人一次掃晒

咁快

唔係呀嘛

呢個真，用埋晒D垃圾銀行

23分鐘了

係咪唔洗再試

58分打到宜家都係冇入過

從來沒我份～

u r not alone

好sad 呀

打左半個鍾

我都係

打咗300個電話

有卡都冇用,
根本打唔撚通

屌聽嘟嘟聲聽撚到耳仔痛啦都唔通

一樣 聽撚到頭痛

唔打啦屌, 打左二百次

sold out 未
賣晒唔打，好撚攰

諗住買俾男朋友做聽日生日禮物，無啦

賣哂未 打左400個都唔撚通

其實佢係咪得一條友聽電話 點解可以打極都唔通

建行好垃圾

賣哂講聲吖 未撚通過

想放棄

打通左一次，都無人聽我電話

屌上面做咩fake鳩人話無飛
28分打去 16號仲有780

我寧願打通之後話賣晒

我買多咗兩張諗住留比friend，睇你有無興

一早訂左唱片公司內部飛

兩部電話打 58分打到依家 毛都無條 我上網訂都仲見到個page呀 建行真心廢 以後唔用佢

已收手

想要280都咁難，9點開始用兩部電話打到而家

留名 我都想搵2張

我都想要2張

內部飛係咪識人先訂到？

你pm我囉

未打通過

我fd都話可以幫我訂aia
btw上次fd做英皇 坐第二排 正到痴線

係 我都係frd搭frd至唔洗同人搶

求介紹

這些機會…

一張卡16張
我訂左10張

想要3張 巴打放唔放

賣唔賣？

同問

想要兩張

巴打放唔放飛？

我都想要兩張

想要兩張 巴打會唔會放

全部幫fd 買

我兩部電話禁左半粒鐘

我都想要三張 pleaseeee

皇上講左 唔睇都唔好益黃牛狗

放唔放 跪求兩張

其實到依家加埋有冇十個巴打買到？

如果你10張唔係自用既話我屌你老母冚家產全家不得好死絕子絕孫
如果自用既話當我無講過

通左,比佢Cut我線

公售再黎過啦 希望佢加場

有冇人打通過
友邦內部訂購另計

巴打原來買俾fd sorry 冇嘢喇

公售應該仲難買

搵間打唔通嘅銀行做優先訂飛,
再叫人唔好買黃牛真係好撚諷刺

唔通啊屌

連登仔真係痴撚線

好多人話比佢cut線
我連通都冇通過

岩呀

打到而家無通過
屌 個電話到底堅唔堅

縱容黃牛狗既人先係痴撚線
不過個位巴打幫fd買就當我無講過

屌你老母 我睇場演唱會者
做乜9呀宜家

pm 我

究竟係咪21808026 我係咪打錯電話

想買4張同朋友睇姐...
8點幾打到而家dodo聲

堅持到最後就是勝利

得左？？？

其實係咪得一條線

我28分個陣得咗 諗住幫大家打下氣

9:50打通買左

垃圾建行
打左超過500次都無次通

屌我有一刻懷疑自己電話壞撚左

淨係禁REDIAL禁到我手抽筋都未接通

打極都打唔通
想要2張，邊日都無所謂
有無巴打買多左可以放俾我

買到咩位置

耳同手都殘
都係仲未打通過

你係買左邊日同幾錢啊？
有朋友想要頭尾場 想知仲有無

講真500次算少
我兩部加埋應該過一千

仲有飛呀各位，繼續打，堅持！

岩岩打通左 買左2張$780 17號！但唔知仲有幾多位

頭場780仲有

好撚sad呀屌 真係嘟到燥 通左幾次都係cut我線 準備又要比人炒...

求飛
有飛請tg

我都係求飛嫁
唔好再telegram問我係咪放

有無巴絲可以幫手買兩張
薄酬
要$780/$480

垃圾銀行真係垃圾銀行。咩年代仲要打電話。
利申 打左200次左右

求兩張$780 日子任何

尾場無喇 ??

仲有大家加油

尾場仲有無?

求幫買 頭場＄780兩張

打咗成粒鐘，終於通咗
點知冇人聽 響到收線
有冇人有飛 求飛😭😭😭

我屌佢老味 通咗兩次都無人聽

我有尾場780

任何場兩場480 有冇人放

通都未撚通過

屌老母睇場演唱會都咁難

有無尾場280 2張？

買左
16 480 二張
17 780 二張

屌那星 黃牛已經出現

巴打16放唔放?

有無4張可以俾我?

足足打咗個幾鐘都未通過
求尾場17號 280/480飛
跪求tg我

shit仲諗住黎緊會優先訂埋黃子華飛，睇個勢都同今日一樣

跪求2張

每張加成500蚊手續費,不了

太急打漏咗隻字

但子華開既場數多過軒仔
不過都應該唔易 到時再戰

炒狗 屌你老母

堅持到最後會通嫁

咪就係呢條撚樣,加500一張

各位加油呀！仲有飛，買到16號780 3張

跪求兩張280

買到2張終於
但有冇話幾時寄黎？唔記得問

買完收線之後我先係到諗應該唔會錯no.掛？

通左？如果賣哂佢可唔可以講聲 唔想再打

咩日子?價錢?

開場前兩星期寄黎

佢有講 開show前兩個禮拜
如果我無聽錯既話

跪求16號3張 $780

跪求是但兩張
有冇巴打買多左

280／480
係咪冇晒，係就唔打

有冇16號4張780

跪求2張＄780 有無好心人
tg:

跪求 15/6 16/6 $780三張 求飛

跪求17號 2張 $480/$780都得

啱啱漏左 求好心巴絲

我買左尾場兩張780
佢無話賣哂啊
我通左之後 都聽到call centre有好多電話聲

已經上岸 大家加油 買左3場 280$同朋友睇
祝大家人人有飛

唔該哂，太緊張冇聽清楚

係唔係780同480$已經無晒?

岩岩打通?

係咪仲有?
咁我繼續打

780三場都仲有！加油！打通咗

16號 480

1025通左
堅持是有用的 各位加油

我都想知

有冇話幾時過數？一通左就無乜記憶

有呀 我問嗰陣時話乜都有

啱啱停左係calling幾分鐘 我以為自己打到hang機

算係

打左300次都打唔通

佢係咪寄去信用卡登寄地址？驚聽錯

我打到手都痙攣

好似即過

月結單地址

想問打通左入去但係咁嘟嘟聲係失敗定成功

成功咁失敗

只有你聽到真人聲 幫你買飛先叫成功

大家加油

試過3次聽左十幾至半個鐘 cut9我線

16號3張 480

打通左但無人聽 屌

係
我試過嘟嘟左四聲 之後就通話失敗
所以真人聲買飛先係成功

lm

咁嘟嘟左幾耐可以收手🤔

無 只有打通左條友講野先算成功
我見前面巴絲打有hold起左半個鐘
我打個時 差唔多全部都係一打就即刻話通話失敗
算好彩了

500次

仲未放棄

借人張卡打 想問除左張卡會唔會問咩資料

有無人放780 2張呀
任何日子
我打左200個電話啦

姐係嘟緊都係步向成功？

搵呢間垃圾銀行做優先訂飛同助長黃牛有咩分別

打左差唔多兩粒鍾
我連嘟都聽唔到
全部都係call failed...

打咗咁耐冇嘟過代表咩 係咪個台廢

極到懷疑係唔係打錯電話

我都係想睇演唱會姐

我外國JJ用skype打 嘟既話都有5次
再比人cut線 錢就每分鐘扣
已經由41蚊打到得返15蚊

打百9幾次都長do....

打咗4百幾次都係長嘟 一係比人cut

開賣10分鐘就放流料話賣晒780/480嘅人咩心態

唔係個台廢 未駁到條線姐
繼續打會成功的

係 我嘟左五六聲之後就得左
所以嘟緊都係有可能的

仆街嚟 好彩有繼續打

嘟嘟聲都有幾款唔同llm

想問要咩信用卡資料？？想幫手打

都打左兩粒鐘啦都仲係call fail

我就係睇到所以打咗半個鐘就棄咗
然後見到有人話仲有飛，十點再打過打咗幾個字買到

黃牛狗死全家

我嘟左半個鐘

嘟聲係咪即係好似平時打電話果d聲?
定係通話失敗果D聲?

絲打仲有冇quota可以幫手打

無的
佢問左邊場咩價位
卡No. 申請人個名 卡有效日期 聯絡電話
之後就講細則了
互相確認完就完左啦

有打電話果d 又有繁忙果d 有時嘟得密d 有時又耐唔耐先嘟一聲

我想要6月17 三張780

打左應該都700個電話
屌你老母

我應該1000個左右
全部都call failed

會唔會加埸呢

打到好絕望

佢無同我對一次 card no.
依家有少少淆底

打左over 1000個. 5分鐘前打到.
買左12張!好彩幫到晒朋友買!
重有飛的, 大家加油.

會啦 個日皇上話點解怕買唔到飛 買唔得咪好 咁咪會加場囉

打足兩粒鐘通都冇通過

打到唔想睇了

2個電話+2個鐘
表示一個都冇通過...
全部通話失敗....

完全一樣

通左3次全部無人聽

11:00 買到$780飛

瘋狂短do do 聲 咁樣係咪姐係唔通 定要hold 起佢得佢駁入條線度

通左無人聽 咁仲打唔打 屌

屌傑老母我都係通左冇人聽

佢

終於打到
唔怪得咁難打啦
佢地重要慢慢讀D條款俾你聽

岩岩通左!!!!
成功買到2張15號$480!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲未打到

買到17/6 780 有幾張淨 要嘅巴絲quote呢個comment留tg

仲有飛的
大家加油

有嘟定冇嘟直入

終於打得通啦
現在應該少人打咗
大家加油呀

btw買多左幾張諗住放比fd

巴打終於買到

我想要2張

終於買到
本身想買回480,打左兩個鐘通左開心到買左780

Dododo到底應該hold住 定重打？

11點開始暢順，落左兩轉飛

有嘟
嘟左5-6下

其實個電話有幾多條線

咪住 我建議有卡巴絲繼續打去先 仲有唔少飛淨

嘟緊 半個鐘
係咪可以cut

有嘟 5-6下入

跪求好心巴絲有多既 讓兩張780黎
tg:

巴打認唔認得我
我由第一個留言到而家都仲未打得通

不斷call failed

打到而家都係未通

你要邊場幾多 如果啱留兩張畀你

重打唔通，成兩粒鐘

留咗tg嘅巴絲我一陣覆

完全唔覺順
2個幾鐘仲未通

metoo

打左600個無通過 想要兩張280姐 都咁難

我唔會屌黃牛撚
因為就算係黃牛，佢地都要靠自己打入線先買到飛
但你呢D仆街含家剷
10點未夠就呃鳩人話賣哂
乜撚野心態呀 屌你老母

我最少打左千幾次先通

建行都算喇
仲要電話訂飛，真係收得皮啦

呃人賣晒嗰d仆街閂家剷

擾敵

打左N 次終於通, 諗住皇天不負有心人, 30 秒後"The number you have dialed...."

留左 等你thanks

有無巴絲做下好心放2張$280比我

利伸 打左500次仲打緊

我認得你巴打

嘟係好似比人cut線嘅嘟？

打左兩個幾鐘 想要兩張480姐

打左幾百次 啱啱終於通左一次 然後佢cut左我線

依定留飛真係有用？
到公開發售多飛買家又唔會要，到炒得起賣家又唔會放

＃met

唔係
平時打通電話果D 嘟聲

#metoo

Omg 我要！！！！

please!

想要4張 16號480...有無人可以幫下我呀

我打左200幾次都唔通
朋友打左50幾次得左
所以好睇運

我都係呀屌

280/480 是但一日

兩張$780, 17/6有冇人要?
我打通左買晒自己要既重有quota淨. 幫人幫到底.
#買黎炒既死全家

跪求 2張 6月15/16號 480/780飛
電話打極都唔通

大家繼續努力

想要280 2張

9點打到而家，一次都未通過......

買左8張 $780 16/6
爽

打咗咁耐一次都冇通過

有冇人可以施捨兩張飛俾我 480/280都得架

X2

想要280

想要 tg a8752482

想要 謝謝你

想要任何日子2張480 ja

WANT TG:deathnoteLL

要呀

有無巴打可以幫手買兩張780

想要兩張480請女朋友睇

想要

跪求2張280
加少少錢都ok
Tg: @mynameisyannes

想要兩張780，任何日子都得

仲有冇巴絲打緊

仲未打通過

跪求2張$780或$480

跪求2張$780

想要兩張780 唔該巴絲

通過一次咁大把
但CUT我線

變左求飛區

繼續唔通

求2-4張 任何日子
感激

有

跪求兩張480
16或17號都得

跪求780😭

繼續打緊 有淨放出嚟畀你哋
所以頭先留tg啲巴絲我一陣先搵你哋

跪求2張280
加少少錢都ok

1140仲買到,780尾場
9點打到1140

可以幫手留2張16/6 480?

打到嘅話留

跪求任何時間二張280或480
想送俾女朋友做生日禮物

仲打緊

留2張280 任何一場都可以

買到啦
買多左兩張17/6 $780 睇下有冇人要

打昨二千幾個，打到幻聽嘟嘟嘟嘟嘟嘟

仆街又CUT我線

求15/6 $780 x2

想要2張 咩都得 9點打到依家

跪求480/280 5張 任何日子
9點call 到依家 4部電話冇通過一次

跪求16/6 $780兩張
9點打到而家

WANT

要

跪求 16號 4張280/480

買到了
6張16號 780
6張15號 280

全部都係主用同幫朋友買
大家都要加油

有無好心人放 任何一日780 2張
利申：由9點開始打 都無通過
Tg:

9點到而家，通咗1次咁多

tg me please thanks

想求2張280 9點打到以家

一係call ended 一係call failed
從來都沒有通過

開post嗰個終於買到

求$480

幾時會公開發售
無建行卡

call ended=有希望

求6月17號
780/480 2張連位

3月27

求2張480 任何場都得
已經係公司不停地打

跪求2張 $480
打左好耐都唔通

求16號480 兩張 感謝

就黎癲啦

仲打緊

you are not alone

Hi bro
有無飛淨

跪求任何時間二張280或480
想送俾女朋友做生日禮物

第一次打電話買飛原來咁痴線

Ill be with you

有無好心人放780/480
薄酬

跪求

280係咪賣晒了？

You will never walk alone

7分鐘前買到4張

謝謝 咁樣打下電話先

跪求星期六場兩張280 朋友幫唔到我買

有大量780 賣2000一張 有無人要

打到1130 買到2張 16號 480

繼續跪求任何時間二張280或480
想送俾女朋友做生日禮物 薄酬

屌你老母全家生絕症長命百歲百病纏身
做咩衰咩 老婆做雞 你賣屎忽維持生計

希望你買到

求兩張咩飛都得
tg ssssccssss

終於都打得通！ 買多咗幾多尾場780，有興趣留telegram

ssssccssss

買多咗幾張*

巴打
Thanks

想要2張

求17號$480 2張

唔該巴打

有人打通2次..我2個電話一次都冇通過....
公平咩....

求巴打放2張 480/280 任何日子

仲未打到..

跪求任何時間二張280或480
想送俾女朋友做生日禮物

啊啊啊啊啊啊啊仲打唔通

岩岩12點買左,星期6,280同780都有飛

好垃圾 8:58打到12點都係call failed

仲有無2張780

打通左兩次都無人聽
係咪咁撚黑仔呀

冇晒480喇？

跟gay lm

打通佐，到確認俾錢突然斷線 想死

想要兩張280同男朋友睇都咁難
快啲俾我打通

未買到既繼續堅持呀，我兩機打，通過兩次但冇人聽，第三次通就有人聽

而第2同第3次通既時間差距好近，幾分鐘內，我諗開始冇咁多人打？

anyway繼續打咪撚益d垃圾黃牛狗

跪求想要兩張

終於！！
應該仲有好多飛剩
啱啱揀15同17都有飛
皇上我來喇

1次都未通過

祝佢死全家算啦

咁陰公巴打

其實賣得好實會加場，你地唔駛咁心急買黃牛

嘟嘟左3個鐘一次都無通過

長期跪求任何時間二張280或480
想送俾女朋友做生日禮物

筋已抽

打左2個幾中 成千個電話終於買到！！
話三場都仲有480

公售個陣會唔會買到呢

我4次都無人聽

無建行入黎葡萄下

三場都仲有480 加油💪🏻

條八婆，叫佢等等我拎卡，佢cut左我線，好嬲

有都仲未打到

咁撚賤

買到了 問地址搞左勁耐

想知你地點讓
我讓兩張 想過半數但位巴打驚我走數

一次都冇通過

啱啱打通 6月15 仲有飛， 買左3場480

面交啦
再唔係開演唱會個日放

3部電話打咗過2000幾次終於打到

我可以面交 仲有無飛讓

放比我 我唔驚

求17號$480飛2張

第二次通 無人聽比人cut撚左

我想知扣左數會唔會有message send翻去電話？

如果280或我可以過數先 我打到就痴線

通常會影身份證做擔保
大把人要啦其實 條友幾百蚊都驚

屌呀，無信用卡

終於打通打 仲有飛架啊!
大家可以繼續加油

收兩張 咩價位都收

收兩張任意價位，唔該晒

真係第三次通就有人聽
岩岩買左2張480 2張280了（幫朋友買

張莖軒都炒 蛋公司一定無限加場

9點半打到而家打左N次終於有人聽

有冇好心人可以幫手買飛

9點先岩仆佢臭街建行

放2張480 17/6 尾場

建行真係咁多年係咁垃圾。
以前eason果年都係用建行垃圾卡優先。

打左3個半鐘終於通左一次...
但係冇人聽....

啱啱第三次，
call ended

收兩張17號 780$
tg：swag10

提一提各位pm 呢位巴打要報價

2016年既五月天都係用佢.垃圾都不得之了

點先打得通呀

落力D打就得架啦!
加油

仲係未通

終於打得通，買到五張尾場
大家加油啊 仲有飛！

9點到而家通都無通過 係iphone問題定電話公司？直接通話失敗左3個半鐘

打左就黎4粒鍾
終於打通 但係無人聽 仲要cut我線

好努力打緊
多謝巴打

頭先我都想放棄
係見到上面巴打話有飛先繼續
應該仲有大把飛，加油

電話公司問題
我試過3間..有間即通

得左啦 打左三個半鐘
有兩張480 15號 放

want

終於買左啦....
好彩我同事幫我手打先打得通
仲有飛呀各位~加油呀!!!

謝謝

打到iphone reboot

跪求2張
炒狗死全家

想知巴打試咗邊3間?

冇卡
如果等公開發售先買會唔會已經冇哂位

冇卡too

Thanks so much!

冇問我地址啊

我打咗兩個鐘通都冇通過 之後再打通咗5-6下就聽

打左3個半鐘，終於打到

有無巴打知訂完飛會唔會send返個msg confirm ?

我岩岩再打多轉 打左2個鐘
差唔多1000次就打得通
我再問佢 佢都話仲有飛
各位要加油

冇卡three

Total $1300 收okay?

我淨係知即時扣數
我都唔知有冇message

有冇ching 放 尾場 3張480

1點，重未通

仲有冇ching放 幾時同咩位都得架啦

跪求2張480 16/17號

4個鐘啦都仲未打通

買到了 好好彩只係打左1個鐘左右
16號3張 480

求兩張480

打左10分鐘就買到

你打嘅電話暫時未有人接聽

應該唔會

求3張尾場780
加多少少錢都得

收280/480兩張任何時間

求任何一場 280/480 2-4人

知唔知有冇食飯時間
仲試緊

有冇人知幾時信用卡會有扣數記錄？

打左4個鐘終於打得通
應該打左3000個電話

重有咩飛？

0900-1315 第一次打咁耐先買到，五月天都無咁難買
買咗17號280
仲有飛嫁大家努力！

求480同780飛 2位

有冇ching可以幫手買下

就係你呢d人先攪到咁多黃牛狗，攪到大家咁難先買到飛

屌 打通左無人聽既 仲應唔應該等？

都要有卡先得架

係咪原價加手續費?

冇朋友？
唔申請？

而家主動權唔係我手 人地要加錢我都無計㗎師兄
邊個想買黃牛呀

打左4粒半鐘都未買到 揮手區

1245打 兩張尾場780 兩張280 get

唔會啦
如果多人睇呢一兩日一定會加場
所以唔駛咁心急買黃牛
唔好俾黃牛水左
放心先啦 張敬軒演唱會可以買

考緊midterm 冇得搶

揮

通，但冇人聽算點
放飯喇？

啱啱又打到 有4張尾場780 有冇巴打要

13:27 280頭場 仲有 大家加油

16/6 480
仲有
我啱啱買到

巴打終於成功

幾時到我地

我係你話打通但冇 人聽個時買到

應該有15or16號既兩張$280放
要等朋友覆邊日
會唔會有人想要

我

打左4個鐘... 我都係想要2張280姐..

要！

睇嚟冇乜人聽電話

優先飛要6月頭先有飛，依家要點交收呀

仲未通 人都癲

5部電話都唔通

唉 就五個鐘啦，想去睇下皇上姐

thank you!!

再打唔通就剪撚左張建行卡佢

一打就通 買左16張

巴打我想要

有冇人放15號 咩位都ok

放唔放？

你老闆9點鐘到宜家打左千9幾個都唔通， 剪卡

要加錢咪一齊唔俾錢佢地賺，無人買佢地d黃牛佢地就焗住自己睇或者原價放架啦
連軒仔都話唔好俾黃牛賺，你就走去俾黃牛狗賺你錢
下次咪仲難買

得左了 加油大家

應該仲有唔少飛

屌，實名制啦，日本一早實名制買飛，甘先好D。

啲嘟嘟聲好似平時cut左線咁 係咪正常應該繼續等

老豆有卡但佢返左工幫唔到我買

放呀

How much

想要呀 有無頭場/尾場280

有冇280 2張 咩日子都得
打極都打唔通

TG傾

黃牛係一個問題,
但今次咁難買關黃牛撚事,
明明就係建行個hotline廢到仆街先買唔到
如果下次唔用建行未必難買咗

睇嚟哩到處處商機

買過東亞城網
覺得建行真係唔算廢

唔好益黃牛呀

問親個個話放都炒價

少左黃牛呢堆需求會唔會易買d?
不過你鍾意俾錢佢地賺你既問題，你繼續俾佢地賺佢地就繼續存在

想要兩張 480 / 280任何日子
Please tg. Thanks

想搵個良心企業都難

終於買到啦 痴撚線

香港人乜都炒一餐，想良心，難lor

買多左2張480，頭場

通左...但冇人聽
我會繼續努力

9點打到2點都無人聽
通過兩次 但係無人聽
我屌你老母 真係好撚絕望

好奇怪，Android 機就系甘系度嘟嘟嘟嘟，iPhone就嘟嘟嘟就斷線。你地系未都係甘樣？

如果易買到飛洗撚買黃牛呀,
呢個係雞先定蛋先嘅問題,
但今次難買咁多你唔係真係覺得黃牛係主因呀?
不過我從來未買過黃牛,
將來亦都唔會買,係咁

想收兩張尾場480

我係

通左無人聽

屌晒所有黃牛狗老母
黃牛狗死全家

利申 780 已入

想收一張尾場 $480/$280嘅飛

TG:

3張 6月16 480
仲有冇

放棄

如果買到幫打左成朝電話啲巴打買埋

想收2張任何日子 $280既飛
Tg

打左5個鐘 1次打通都無

岩岩通左第二次但都係冇人聽

收任何日期$480／$780兩張
有意 tg

有冇人打到後唔買飛， 去屌佢D電話甘廢，安排甘差。

通左系點，巴打？

咪阻咗啲真心想買飛嘅人啦

關啲前線咩事

又甘又系你番5p啦

依家好似易左打得通？買多左一轉

冇通過

打左成朝 終於買到
280得返 15 17兩場有位
巴打加油

點解可以打通咗都無人聽 我通咗三次都無人聽

一樣

有冇人help me buy一張280

屌你老母閪由9點打到依家2點幾一次都唔通
建行我屌你老母

一樣
第三次喇

上建行個page屌佢老味啦，仲忍

手上有頭場飛480 2-3張,
尾場飛480，5－9張
有機會全部以原價放出

Same...

要480

tg@ hk_fu
Please

死返去5P啦低能仔

想收
Tg傾傾？

求一張$780 邊日都得

想要480 5張

我想要四張啊

尾埸

巴打

求one

唔好咁急住！！！
因為17嘅號飛我都有跟人買,如果佢地成功買到,我會係到放哂17號嘅全部飛！
PS:已經預佢會加場.

2張 頭尾場都得

好心有好報

公開發售: 2018年3月27日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

17號 兩張780

求15號4張480

巴打你介唔介意hold2張780
想買比女朋友做生日禮物

4張尾埸480
打左成日都冇人接

我真係打咗成朝 又9點打到1點正 先買到
但係買完冇收到扣數msg
想問下大家有冇收到扣數msg呀 而家好擔心

無780ar!!!!

480

480呀

好似話係六月嘅statement會顯示

岩岩打到去...但已經買唔到16號780
我屌你老母臭西 公平咩!!! 我打撚左5個幾鐘電話呀仆街

通左，不過冇人聽。

買到飛啦終於

我有兩張

巴打我要一張

求尾場4張

求任何日子280/480飛
想用黎約個女仔睇

而家冇任何方法confirm到買到？
因爲我好擔心呀 乜confirmation都冇

求3張原價780飛 會比番手續費 有特別原因 有既pm左先再決定放唔放比我 tg:

癡線，兩部電話通左，兩部冇人聽

一樣呀

今朝打通左依家訓醒 原來仲有人打緊
點解好似仲有咁多飛淨
都過左五個幾鐘

終於打通買到
尾場480仲有飛呀
巴絲們要加油

打左千幾兩千次都有 通左兩次冇人聽

求兩張480 任何日子

求6張780連位飛

大家既打通係嘟嘟嘟完之後通左？

直接通

推

因為佢得幾條線 難買但d飛去得好慢

因為根本打唔到入去買

係架

係咪建行hold左好多飛
定真係因爲電話散得咁慢

打左5個鐘.. 應該等佢嘟定聽到嘟就收線再打過好

求2張17號$480

建行員工早幾日內部認購左 每人限買16張

求2張480同780

有邊個唔係

通左2次都買到
再幫朋友試第3次就打極都打唔到

其實我覺得英皇有特登hold飛造勢
當然建行個電話熱線係廢既

終於買到 一次買左8張 宜家只剩頭尾場280 同頭場780

有冇買多可以分？

仲有冇人而家買到
打左勁耐通得兩次仲要冇人聽
有d 想放棄

打左勁耐一次都未通過添

岩岩通左 280 頭尾場仲有

啱啱買到 加油堅持啊

剛剛又打到一次 16號480仲有 但780賣哂 得返15號有

一個鐘前岩岩醒起今日優先訂票
打幾次就通左 訂左15號$780
我買果陣780已經得返15號

Tg?

不要皇牛

想收頭場$480 2張
唔介意咩位，願意比返車馬費同貴少少
有意請pm

萬分感激，好人有好報

屌你老母！！！真係買到喇
好撚開心 雖然個位應該衰到仆街

我驚我聽錯 想問係咪即時扣數？ 開show前兩星期寄飛？

想收兩張480尾場 可加小小車馬費

我有

啱啱打通，780 仲有16同17號。大家加油！

求2張280/480 任何日子

上面有人話而家只剩頭尾場280 同頭場780
邊個真邊個假

啱啱打到!!!!!!!!
冇晒780但其他全部都有

2點幾打到尾場280

有無巴打放一張
或者順手幫我買
可以比返車馬費
真係好想睇

想要2張 頭尾場都得

由9點打到以家 只通過一次 但無人聽
痴線架

可能你要講少數量，我訂2張姐，留機會俾大家。total收我1620

求2張任何日子280/480

終於打通到 由9點打到依家 通左5次先有人聽
岩岩個姐姐話480 3場都仲有飛
大家加油

求原價尾場780

16 號得返$480 only

想要尾場280

我15:06買到
780得番頭場
其他唔知
終於買到好撚感動

訂到尾場480 4張了

6個半鐘一直打電話 由無人聽個種嘟變到瘋狂直接cut線 真係心灰意冷

求2張 17號 原價放$480 感激萬分

好奇怪，我打去果時佢話有16，17號780.但是佢期間行開左去一陣，我聽到佢隔離果個話得翻15號780。唔通佢地各人手揸住唔同日子唔同位置嘅飛？

咁就唔知啦
佢真係咁同我講
我反正都通左買到飛冇必要呃你地
講番我打通個下係完全冇嘟過
姐係打得通個d嘟
係一打去就靜左冇聲幾秒
之後無啦啦有個女人聲話你好嚇死我

有兩張480尾場

接線果條友話仲有飛 3日3種都有
各位巴絲加油

我估計系少數量，3日都有，多數量，連住一排果D就冇啦。

聽先得架

手上有兩張尾場780，求換第一場嘅780

Tg please

岩岩打左十五分鐘就打到了
加油呀你地

我都係0850開始打到岩岩先通乍

求好心人幫手任何日子 480 or780

岩岩打左
所有日子780已經冇晒
大家留意番

建行真係垃圾到仆街

想問下幾時扣數？
張卡唔係我 我問人借 我想confirm下
我驚我太眼訓講錯啲飛嘅數目 咁就仆街鳥

你咁好彩 打第幾次打得通

鬼叫建行贊助得最多
加上軒叔又同建行有淵源

推 唔收黃牛~~

問左 話呢一兩日
唔知有冇聽錯

佢話6月頭先寄飛俾你，應該果段之前瓜，好似話會收到sms講你知扣左數。

呢一兩日就會入數，下期單就要交錢

大家加油！！
打咗成日 終於買到頭場480
岩岩再打多次幫朋友買多兩張
而家打易打好多！！
堅持呀大家！！

繼續打唔到

Total應該1000幾次
今朝用3部機打
啱啱先得1部機打

大家加油呀我由9點打到宜家
打左7粒鐘終將訂到 仲有大把飛
加油

真心下就易打好多
上就點打都唔通
淨係試過2次打得通但冇人聽
下就打半個鐘就聽電話

到底建行留左幾多飛

張敬軒
你開facebook live叫人唔好買黃牛飛
但你公司由同建設銀行合作果一刻開始
已經係畀黃牛玩哂

佢會問你攞咩資料
信用卡number?
地址， 名果d 要唔要

屌你老母啦仆街operator
接左2次通，2次你老母都唔撚聽我電咁你通黎把撚呀

信用卡number，對名，對信用卡到期日，留電話。完！

點解佢會問埋我地址

我想問如果淨係話要兩張飛
冇講要連住坐
佢會唔會分開左...
太緊張冇講到

um....冇問我喔。就係話地址會寄翻你賬單地址。可能confirm多次你地址，驚寄錯瓜。

有尾場780

無咁on9掛
我無特登話要連位喎

咪ON9啦
咁多人買到係得你買唔到

公售會唔會一大片黑

屌 我到依家都仲係買唔到

打咗一日 通過一次但冇人聽

想要280/480 任何日子 都得架

求2張任何日子既$780飛

求兩張任何日子480

大部分仆街放飛都係到扮反黃牛 tg一問根本自己都係放炒價 屌你老母 如果我打得通我實買多幾張原價放比各位 加油

Lm

跪求 2 張

希望未買到既你地快d打得通電話買到飛
黃牛死全家

求兩張280/480

有無巴打肯用16號換我17號480
我17號去唔到
Tg:

打左成日打通左 780冇哂 480 3日都仲有 大家俾心機

好在無放棄 頭先3點幾買到 星期五都仲有780 星期六就得返480 同280

打通六七次
又無人聽 咩玩法？

終於買到
16 17 重有480

巴打唔記得講兩張
有兩張嗎?

係囉 唔會咁on9分開晒呀

我仲有幫fd買 自己買柒咗都算啦
一陣分開晒 個fd屌我咪死

求兩張連位 480

我都係問人借
個frd話打去card center問扣咗數未 果邊話未扣
好擔心
一日未收到扣數msg一日都唔安樂

依家求其打都通🤟🏻

訂到 但柒左 睇左3月月曆以為17號係星期六
加油呀大家 打左過千個call...

啱啱打通左 想問問咁多位巴打買到個時有冇問安全碼同講有咩方法通知/確認 頭先太興奮冇問到

我cut左線先唔肯定自己訂左16定17, 淨係記住睇日曆係星期六, 但我唔知自己睇六月定三月, 有冇方法知日子嫁

我打極都唔通

冇問安全碼，話寄張票俾你

求2張連位 任何日子280/480
Tg:on991

我都冇問安全碼 但有冇巴打買完佢會講話遲d有sms confirm之類？之前買其他演唱會都有講 但頭先冇 好擔心

我諗收飛嗰日先會知

原價=480+30銀行手續費

Cls我係peoples卡 iphone打
由九點打到依家通咗一次冇人聽
完全入唔到！

係咪關電話事？sim card?

我smartone都係啦

我想要2張頭場480

啲人做野低效率到呢

我覺得用建行做優先係冇問題，個問題係打電話買飛，呢家咩年代仲打電話買飛。東亞，Citi 做優先都係上網用AEG買，只要係個信用卡號碼check到係佢果間銀行自然就會俾你買。唔9明點解仲用啲咁古老打電話買飛。
分分鐘歡樂滿東華150條線都多過建行電話熱線。

仲未打通 想要2張尾場

啱啱成功買到4張頭場280
聽個客服講似乎仲有一定數量
各位加油

其實建行先無咁易助長炒家
之前買網上真係車尾燈都見唔到

今朝淨係手機打咗千七次
加埋固網起碼300次，先搞掂

唔射俾 aeg, 自已賺晒果$30 囉

smarttone 3點12分得左

我用5部電話打咗500次以上，先打到一次

信用卡號碼
到期日
名
聯絡電話

淨係咁多資料

停左陣先打，就得左
得埋右

千七算好...我三千都有

想要尾場兩張

話網上易買係咪搞笑 人手點夠bot鬥

街賣又唔會夠排隊黨鬥

今次算易買啦 有耐心小小就得

有網上 大部份都可以一陣間秒晒

打左咁多個鐘都唔通 都無計 都唔關效率事 係太少人聽電話

我完全唔覺易,9AM 打到依家超過3000個電話,唔好話有人聽,連接通都未試過

五點突然打通 仲即刻有人聽 成功兩張尾場480
相信仲有一定數量, 加油

重新開下機，轉下3g

你唔得啫
用 web 賣，30分鐘就乜都冇

聽人講內部賣飛有18/6

有冇人幫我買兩張480,加50per one

終於打通 買左4張尾場480 巴絲繼續努力

今晚到9點

跪求兩張 480 尾場，600 一張收

5:23 pm
$480 3日都仲有2連位

打通左4次⋯ 都冇人聽電話⋯

依家咁易打既...再買多兩張480 睇下女友想15定17睇, 多左放俾真軒迷巴絲

邊有咁易打

繼續啦 我九點打到依家, 頭先兩次通都有人聽

2次通，1次有人聽

今日到而家打咗700次

9點到而家一次都未通過 開始懷疑自己係咪活係第個時空

我有意收

宜家易打左 大家加油

完全冇通過

岩岩510睇完post之後見到大家打咁多次
之後我都諗住試一試
7分鐘後接通左
買到2張星期六 480

終於買到....
好彩忍得住冇買炒價

半放棄咁打，無啦啦得左

恭喜巴打
我到而家都係唔通

係咪下晝接線生先開工？

啱啱終於第一次打通到 但係冇人聽

應該係少咗人打
講到底 運

d 人幾點收工

加油呀 我都係半放棄下得左

我都打左三千幾次 八次通先兩次有人聽

岩岩通左 無人聽囉

咁通常係咪早2個星期先收飛

以家話hold緊線 係咪應該繼續等？

我打到手痛

等下 等到佢真係叫你再打去先cut

9點

用英文錄音講架 本身話3人等緊 以家兩人

打左大半日千幾個電話都唔通，話正價放根本係呃鳩人既

Finally
打左成日先買到
買咗4張15號780
想換17號780 🙏🏻🙏🏻

打咗千幾次 通咗六次唔聽 打多兩次 啱啱通第七次先聽 感覺上而家打幾有機 $480三日都有位 各位巴絲繼續加油！

打到啦終於

屌 打通無人聽 有無人都係咁？

大把 u r not alone

買到尾場480 6張

smt我打左兩次都得喎
一次朝早0928 一次1457

有無巴打認得我
我由9點鍾第一個留言打到4點都打唔通
之後放棄左
岩岩頭先打左10分鐘就終於買到
好想喊

訂到6月17日480，好野

想問各位買到飛既巴絲
Credit card會唔會即時有record？

買多左幾張頭場280
會唔會有巴絲有性趣

巴絲們 經過9個鐘瘋狂call 我都終於得左啦
我言出必行 買左4張17號 $480
2張自用
2張原價加$30信用卡手續費放出 tg我 先到先得
未打到嘅 加油!!

問左佢幾時會過數 佢話5日內 唔需要比安全碼 開show前2星期寄去月結單地址

我愛樓豬

原價放？我有興趣2張

我都想要兩張 😭😭

啱啱終於得咗

但想問點confirm
想比個proof人地

屌班友係咪放飯
通左十次都冇人聽

請tg我 thanks!

買咗
17&18
$480位置
連位黎

歡迎搵我
會呢兩日check戶口confirm purchase

買到18

No 2-3日

大家打多幾次 去到9點

18

有冇人放飛？

終於買到 打左400次 通左15次 得一次有人聽⋯
好誇張

Tg: ksw913

想要兩張

想收15或者16號$280/$480 兩張

打左成1000次,通左3次都冇人聽

想收15或者16號$280/$480 兩張

打左成1000次,通左3次都冇人聽

tg:

唔會 一定唔會

自

16 17號
$480連位
已買
有多
有興可以留tg

係咪貴過原價先?

咁多人正常
得你一個係智障

屌 試左大半個鐘 原來係建行既優先發售

打過去 個靚聲姐姐同我講
超7

買左

本身想買多幾張 不過緊張得濟剩係買張兩480

大家加油！

佢得返480位

無哂280啦 得返480 屌

有意

佢仲有30手續費

480賣倒蝕30

可以加小小車馬費

20 分鐘通得一次 手指抽筋

屌，我老母又買埋15號

15 16 17
480都有連位

屌我老母買咁多做乜

打咗成朝都唔通已經極灰機，啱啱同男朋友交流緊兩部電話啲嘟嘟聲有咩唔同，點知居然通咗 即買

個職員話三日都係淨番$480有連位，加油啊![black][/black]

點解想睇個演唱會都咁辛苦
準時9點打到依家都唔通

唉
純粹想呻下

睇嚟公售會係絕望黑色座位表

咁多人有建行卡

有無巴絲放280飛 兩張 頭尾場都得

收四張連位$480 16/17號
有意

有沒四張輕鬆入手既手腳

撚狗咁撚😂😂

Ching fat fat 出面炒到成k

已hold 各位加油

收2張任何價錢連位！

Tg Pm:jeffng1

小心蟹貨

岩岩放工一打去就有人聽啦
買唔到係你問題

弱智都入場又真係過份左

剩15 17號480
買多左幾張

有興趣

爸打我想收兩張15號480, 有冇?

Tg: VicCW

我都要兩張

想要15號2張

打多幾次啦 咁多位
易打咗

我成功前係通左好多次 ，

用手機打 ，failed 左楚狂back

好似易啲

利申 打左成朝

唔好cut, 禁call back

我問完身邊無人去的話會放出黎，放心

兩日都ok

由9點開始打到差唔多6點 終於買到 不過係$480

巴打我有意要尾場

放一張480 一張280
15號

放17號尾場780

打左千幾次, 終於打得通...
得返頭場$480

買多左兩張,PM問價

想要兩張 $280 連位 15號16號都得

Pm

炒狗上fb 搵客啦屌

咪撚係到問

又係炒價

想要尾場480 2張
冇建行信用卡

黃牛狗死全家

交換15號得唔得？

岩先終於通，佢話得返頭場480

我就係想要頭場480

9點收工

任何一場 480 兩張，收600一張，跪求買多左嘅巴打好心出讓。真正軒仔fans.

黃牛狗死全家。

屌有同學同巴打平收左演唱會飛再用黎炒黃牛，正仆街屌！我想買都買唔到勁燥

收480

屌你老母炒飛狗
你打幾多次關我撚事呀？死全家啦

壓線
我得左啦呀媽
得15 480

恭喜恭喜

大家唔好買黃牛阿

打左200幾次
第2次通個陣 突然聽到女人聲
「現正線路繁忙⋯⋯」
聽日再努力！

黃牛究竟點定義 我真係好想知

啱啱先見到post 係咪賣晒啦?
如果無建行信用卡 有咩途徑?

我覺得加幾十車馬費都好正常 如果過一百就食屎啦

27 號公開發售

有意尾場480😭想要兩張

好奇一問 班賣飛佬點知自己第幾行
上viago睇有人賣緊第29排

假飛掛

笑死我 上面有條友話收480嘅飛肯畀600，畀人賺120蚊，跟住再加句黃牛死全家
肯畀原本票價多25%買張「唔係黃牛飛」然後話人黃牛死全家
究竟邊個先係助長緊「黃牛」、「炒家」
再講 780嘅飛收多你120係咪又係黃牛 多過100喎

Viagogo好多飛係假 扮多人買同埋扮排隊，多數都唔會排到你

補充句，真飛係入到去即刻會幫你倒數

計埋$30手續費差唔多啦
太少講真邊個出黎交收
車馬時間都要錢 佢出$600我覺得又合理
利申完全唔關我事

有人tg話放飛（+$350）
都痴撚線

你講果個人係我。
一張飛480+30手續費，連埋30蚊車費，一張賺多六七十。如果你覺得俾多六七十，仲要花時間嚟交收係助長黃牛嘅話，咁我真係冇嘢好講。

我認同要有適當嘅加價，所以最後想帶出，上上上面嗰知位巴打話「多過100蚊就黃牛」係好冇邏輯，因為飛係有平有貴。
再繼續帶出第一位巴打話，黃牛、炒價定義係乜野。

我100個意思係唔包埋手續費 對我黎講張飛既價係310 510 810咁
其實真係好難定義黃牛係乜 但我諗唔明點解要故意買多啲/大量飛然後抬高個價黎賺錢 總係覺得呢種行為就已經係黃牛
但係再諗深啲 有啲人買唔到 或者因為無時間/地域所限而買唔到飛 所以托人代買 中間收多啲錢既行為又叫唔叫黃牛呢
講到尾其實都係諗唔透 但係又好厭惡呢種炒風

利申已買到飛 自用

買到就好

仲話跟連登巴打價 on9

冇一個數字斷定到係咪黃牛。其實黃牛只係取決於賣飛者個心態。如果一開始你買飛返嚟已經係打算賺錢，而唔係自用，咁就已經係炒黃牛，唔理你最後係賺定蝕。

其實講到尾都係係咪所需。如果全部飛都係俾軒仔fans 買晒，咁買唔到飛嘅人起碼條氣都會順。

就快1001開定post2
張敬軒 HINSIDEOUT 優先/公開訂票集中討論區 (2)

加咗尋晚軒叔開live講關於演唱會嘅嘢 希望幫到大家

公售唔係27咩？

對唔住 typo mistakes 呢個post較早前講過3月27，去到另一個post就寫錯咗

唔明

有冇人可以用尾場480換我頭場480

即係打到去 佢叫我講建行卡號碼
我都冇 訂唔到 仲要靚聲姐姐同我講
超柒

今日會唔會仲有得訂？

有卡嗰d想打都未必打到

Facebook建行個post有人留言話得返15/6 480

可以試下打

琴日好易呀 一斷線就重撥 一斷就重撥
試左幾十次就打到
係想睇下有冇人買多左 放飛
原價+手續費賣

想買尾場 琴日打唔通